921元朗摺櫈絲打已被捕

source:文匯報贈閱版2020年6月25
本文不表達任何政治立場，僅供參考

幫唔到推

推

唉

拉咗未？